原來d 90後咁能鍾意去大陸d景點到影相打卡

咁能鍾意去仙湖植物園影仙人掌
香港有個動植物公園又唔去

Agger

芝芝莓莓真係唔差

閪茶同袋底撈係天下第一
聽日去深圳世界之都影番啲靚相放上朋友圈先

要打卡 香港好撚多 又近
返上去又貴又嘥時間又唔安全

同人講返大陸睇風景
重以為係去蒙古 屌你老母原來係廣州
得淡笑

清一定未返深圳玩過

岩.

去大陸好能威喎

港島？太遠啦又貴
過關？好近，食野又平

因為班人住大西北

屌你老母宜家香港周街都係大陸人 你去香港哩啲特別地方你會發覺搵唔到香港人

哦 原來周街大陸人 所以d後生仔就去大陸玩

90後毒撚表示未上過大陸

大家去悶左一個地方好自然想換 大陸夠近 玩一日遊 第二朝你估唔洗起身返工咩

要打卡，寧願過馬交都唔上大陸

利申：歡樂卡無續好多年